有以到有冇人做agent banking架

我有幾個同事想走轉sales
一個就有IIQE
一個有SFI
可以既話留低telegram!! 急要

加左你 但你唔應

唔見喎 你留你tg？